本周文宣重點：元朗暴動，警察失蹤

推

本周文宣重點：元朗暴動，警察失蹤

菲律賓人質事件、928、612、沙田我都有睇live（Sorry冇參與 ），冇一段比立場女記者被打更令我憤怒。

今日嘅港島遊行未必有好大迴響，搞中聯辦更會令淺藍反感，但係今晚嘅警黑合作絕對係大核彈。小弟建議文宣重點有三：

1. 由我哋主動定義今晚黑社會襲擊市民為暴動。呢班暴徒冇可能承受比義士輕嘅後果。只要我哋同傳媒煲大呢件事做暴動，黑警唔可以唔查，唔可以唔交人，否則只會俾人更差嘅印象。

2. 煲大官警黑合作。現有嘅證據：
a. 何某同黑社會合照, 握手嘅片段 (未 fact check)但老老實實依家流傳張杷唔夠清，唔知有冇其他，或者用TecoGAN試下整清啲？
b. check），就咁睇睇唔出右邊係咩人。
c. 立場live片，明顯見到白衫著草黑警即到，有冇咁巧合？
一路打緊文，元朗又嚟料... 有更多料靠手足補充

3. 將立場條live片down落嚟，加英文字幕，share去各大外國網。對唔住，要食人血饅頭喇。段片有晒元朗站出事嘅過程，有令人髮指嘅情節：打女記者、打暈女途人、打人老婆、恐嚇婦孺，全部都會觸動左膠神經。之後仲有警察姍姍來遲，同市民對罵，最後用警棍指嚇受害者。條片去外國煲起咗，分分鐘可以幫香港拎返幾個旅遊警告。

以上係小弟愚見。最後請大家唔好唔記得捐錢俾立場！

白衫去撚咗荃灣西呀

睇cm話係元朗喎

文宣!!!
大肚婆被白衫人打!
官鄉商黑！
元朗街坊受傷！
黑警縮沙！
黑警上環開三十槍！

你識唔識，
一定要定義為
元朗恐襲

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架